[賊喊捉賊] 881 民建聯梁志祥而家同牛屎佬割席

我屌你啦王威信有份打人你話佢勸交?

dklm 聽到好嬲

搵政黨去提供證據啦

笑撚死, 打完人叫人搭車走

blame the victims

屌你老母，奴性有幾高先做到佢所講？
見到有女人有大肚婆俾人打到訓係度
仲要叫人冷靜唔好鬧人唔好挑釁，呢條友仲係咪男人黎？仲係咪人黎？